屌奶星熱普城班友仲怨婦過怨婦猁

今朝一開fb，成班熱狗、青城派教徒page空巢而出，瘋狂洗版，煩撚到仆街
收皮啦，就算啲人俾你地分化到，你地都翻唔到盤㗎啦。熱普城班友嘅政治生命早已經係兩年前壽終正寢，永不翻生。翻返深山圍爐取暖打飛機吧啦

仲有人未unlike
16年已經熄埋所有熱狗fans 通知

咁都係熱狗同青城姐
關普羅咩事

張poster嘔心過要我睇林鄭AV

念眾生, 死返埋去隱你個居啦

熱狗最仆街 今年選舉前 大家一齊追擊佢

可唔可以直接無視班撚樣等佢沉

[ 突發！！！！ ] 荷蘭首都大學、意大利米蘭街頭 分別驚見 林鄭壽終正寢 街招！！！！！！

香港人不配有熱狗

熱狗返高登囉 冇人同你班青山怨婦爭

青政唔係執咗啦咩

我係旺暴之後

青城派唔係清政

碌撚由一開波阻泛民阻選主席就屌泛民屌到依家啦

樓上熱普城fans

要戒埋上波台先算數

又借d2笑埋我利

以前

真